想問下羅校長呢排點，香港人排緊喜茶果時有無諗起林老師？

連登仔果然真香港人

推到佢出院